柴灣7歲女遭非禮 警拘62歲色狼

東區警方調查案件。

昨晚8時許，一名7歲女童，在柴灣華廈街被非禮。警員接報到場，經初步調查，拘捕涉嫌非禮姓朱62歲男子，案件交由東區警區刑事調查隊第三隊跟進。